- **!!! If you are sensitive to epileptic seizures DO NOT use this mod, It contains MAJOR visual effects that are potentially triggering !!!**

Forge 1.20.1 Mod that adds narcotics, and lacing of foods, and visual effects for them all.

**I don't care what you do in your free time, but drugs can be bad, while Cannabis and Shrooms aren't really bad (IN MODERATION!!!!), Don't do Opioids/other hard shit they can ruin your life so easily**

- IMPORTANT DISCLAIMERS -------------

This mod was made for a specific server, do not expect requests to be met or updates to newer versions. If you ask I will ignore you.

This mod is about drugs and has OD mechanics, so if you're a baby don't use it.

- Bug reports -------------

Use issues for bugs you find. Provide instructions and logs. (if applicable)

- Installation ----------

If you wish to build a nightly version yourself, just put this into your IDE and build it yourself. If you don't know how watch a yt tutorial or something idk.

Then after you have the .jar install forge for minecraft 1.20.1 and drag and drop dependencies, plus this mod into your "mods" folder. IT MUST BE INSTALLED BOTH SERVER AND CLIENT!

- FAQ -------------

Q: How to lace foods?
A: Item used to lace in offhand, any item in the poppydelight:items/foods data tag set. Use JEI to see that, or read the file. You can add items to this easily with a data pack too.

Q: No recipes are showing up!
A: install create mod, or make a datapack to replace the recipes with new ones.

Q: Why not change version/modloader
A: Im lazy and don't want to learn Fabric or quilt. (insert xkcd comic about standards)

Q: How do I get hemp, shroom or poppy seeds?
A: Wandering traders and Farmer villagers sell Hemp seeds, you get poppy seeds from poppies, and you get shroom spores from mycelium and some other stuff.

Q: What substances are currently added?
A: Cannabis, absinthe, Opium, and psychedelic Mushrooms.

Q: Why is my screen black when I take something?!
A: Either 1. I accidentally uploaded a broken version. (TELL ME PLEASE!) 2. Your hardware isn't compatible. (Mac may or may not be broken, I don't own a mac to test sorry)

Q: Do Optifine/sodium ports break this mod?
A: They are compatible.

Q: Why does my game crash on boot?
A: Probably missing a dependency or its some conflict I don't know about, make an issue report to help me out.

Q: Can I use this in a modpack/fork this?
A: Go wild, just credit the GitHub page if you fork.

 - Dependencies -------------

Required - [Farmers delight](https://github.com/vectorwing/FarmersDelight)
Required - [Brewin' & chewin'](https://github.com/Umpaz/BrewinAndChewin)
Required - [Crabber's delight](https://github.com/AlabasterLeking/Crabbers-Delight)
Required - [Create mod (Probably won't crash but some items will not be craftable)](https://github.com/Creators-of-Create/Create)